女兒閨密變後媽 另類「3P」過超爽

美國亞利桑那27歲女子泰勒(Taylor Lehman)和30歲的亞曼達(Amanda)，原本是好朋友，但泰勒之後和亞曼達的54歲父親雷曼(Kern Lehman)熱戀，現在更成為亞曼達的後媽，但3人無所忌諱，現在他們的感情更好，形成另類的「旅遊3P」。
據英國《鏡報》報導，泰勒是一名房地產經紀人，也是亞曼達的同事兼好友，5年前泰勒透過亞曼達認識了雷曼。但泰勒說，第一眼見到雷曼時，就覺得他很帥，而且當時雷曼已有婚姻關係，她也有了男友，但兩人還是開始在酒吧內調情。泰勒說：「我喜歡老男人，我也發現我們同樣喜歡音樂，都是一些老歌，因為他的個性，我愛上了他，他對我很有吸引力。」
但泰勒也坦承，與雷曼交往時，她自覺很對不起好友亞曼達，而亞曼達也一度無法接受。不過後來3人逐漸釋懷，更成為一起外出旅遊的固定「3P」班底。至於在外頭會不會被誤認是雷曼的女兒？泰勒說，他們只被誤認過一次，就是當結婚公證員來到加州的家中時，公證員一度以為是雷曼的「女兒」要結婚，但之後雷曼告訴他：「她是我妻子。」公證員才恍然大悟。
但泰勒也說，一開始家人並不看好這段婚姻，甚至讓媽媽感到傷心。對於未來，泰勒說她不去想太多，「只要我明天可以做我想做的事就行了」。

41J 亂出標題，以為屌埋個女

睇到眼都突以為屌埋個女

屌你老母, 抵佢溝到啦, 型撚到仆街好MAN,

大撚把後生唔夠佢有魅力啦

利申: 非gay

27歲條女個樣仲老過30歲條女

30歲已經50咁樣

個鬼佬身型勁到

條女身形真係幾屈

Post黎post去都係得呢張唔夠，要多啲踢沙狗嘅gif

型撚到

台灣蘋果 屌埋個女係佢地心目中都係正常

呢個阿叔正喎，靚仔又fit

個鬼佬54歲好撚fit

好多基佬睇中阿伯想俾佢肛出

高大真屈機，五官又唔薯

台灣新聞